[PayPal]用其他國家嘅信用卡喺香港買嘢，會唔會有額外費用？

例如我有張新西蘭嘅debit card ,本身就有NZD 1000喺入面
咁我喺香港網上買嘢，最後用港元結算，用外地嘅信用卡畀嘅話，當地銀行會唔會要收一筆匯款(由紐幣轉港元)嘅手續費(DDC?)？
定係如果經PayPal 嘅話，用咩卡都冇所謂，唔會有額外收費？

唔洗啦，我見到PayPal 個匯率就知咩事......個匯率低好多......

咩銀行

ANZ
我唔鬼用PayPal 啦，個匯率真恐怖

匯率 仲有香港好多賣家要求你加多5%手續費

去香港ANZ ATM撳錢
應該只收3%手續費
匯率跟VISA
可以問下香港個d staff